水行俠首歌上曬腦

有冇巴絲都係咁?無限loop

日日聽

真係好鐵達妮

勁鍾意呢首歌
係咁loop

首歌好舒服

絲打同好

成日咁留意我,介紹D女仔俾我啦

好唯美

睇嗰陣都唔覺咁好聽

睇完我一直想搵

首歌配合d畫面好正。。

skylar

要有畫面先特別好聽

超好聽

每日一loop